齊撐法國奪冠

撲格巴，不了

東北仔唔撐中國隊

2018世界盃tg交流group

睇好麥巴比/基沙文拎神射手

g持

今年既巴西好似幾難搞

Kante 豬腦

有病食藥

麥巴比

銀河唯一

基奧特啦

法國頂盡4強

Push

France what a JOKE!

France what a DICK country

早已預言

Nice